等左成年就係等睇今晚獌狗輸波個樣

又燈

睇自己個樣